睇醫生快過打針

今日射波去見工 詐肚痛不解釋 個醫生用短短廿秒幫我診症 但明明間診所冇人等 係演技太差定個個醫生都係咁 如果真係病都幾sad

人地醫生識做等你快d出街玩，你又嫌人地無演技

我係懷疑緊自己演技唔係醫生既演技